如果聽日就世界末日 你今日會點過？

如果 禍與福都躲不過

再捱多一日

好辛苦喎

生存就是辛苦

唉

開全日OT 將人生最後嘅光陰貢獻俾公司

喺窗口望住啲痴線佬走來走去

出屌個想屌好耐嘅女人

不了，要上堂

剪晒dJ毛

幫隻apple watch 叉電
怕無電 睇唔到時間

即刻強姦d靚女啦

就每天當沒明天

瘋狂食好西
放棄減肥

一定好好睇

Plan定後日無哂人去邊好

地球都冇埋

一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

同電話簿所有人say good bye, 之次瘋狂扑野, 務求做到未日一刻出野

無女

要啲狗官痛苦地死去

有幾百人喎

世界末日就求其搵條啦